今晚到我食鞋底

我都係喎巴打#hoho
啱啱食完走

自膠

見到你巴打

真架
要相認嗎

有冇咁多咁岩呀

好想食

恨唔黎

原來你係咁既樣 好在冇比電話你

食屎啦去左西貢又會見到我樣既
識少左個靚仔咋

食左幾錢

4個4舊幾水